22歲 中三畢業

借朋友ac一問
我22歲 中三畢業
一路都係做sales個d
發覺前路好迷惘 想搵番個目標
有諗過讀書 但係又唔知讀咩好
自己好鐘意小朋友 但又有紋身驚做唔到
或者無人請 競爭唔黎

如果咁既情況 應該點做好？
讀書又應該點出發？

想向邊方面發展

我無問野

有冇咩想讀？
樓主tg 我，讀書呢方面幫到你
c1998w

做地盤咪算

偽進->ive工程
低學歷係咁架啦 冇乜邊條路行

利申：絲打

睇我個名

垃圾mk 妹

做二奶

你宜家一個月有冇15k？
其實sales都唔係太差

做我二奶

差唔多 但完全無前景

老鼠安？

同你差唔多

讀完個毅進再諗

咁早起身托㭍咩，放假啊

認真 女嘅可以學做美容師/整甲/紋身學徒/化妝

無學歷，想多d錢，鐘意小朋友，想讀書但睇怕唔會有能力+唔會堅持到

求其嫁比個有份長工做既mk仔再生幾件出黎玩，已經滿足哂你所有願望，姐係其實咪又係出面d紋身mk妹既大路玩法

低學歷不外乎偽進/FD架啦
之後咪asso/ive/hd再睇情況讀唔讀上去

亦都有人用相關工作經驗報top up degree
不過呢個我唔多肯定

紋身呢家野 你有心唔會去激光脫左佢咩

我係咁就唔會想改變啦

諗番你當年點解唔好好讀書先啦
到你依家再讀多次，果d令你唔讀書既原因又會唔會再出現呀？會既話咁點算好呀？又唔讀啦wo？

家庭原因..

有J絲打得唔得

印像中ive,收25歲唔駛睇咩要求

到時咩科都揀得

點女神法 冇圖冇計傾

紋身紋邊到？可以奶下嗎？

紋係屋企隻狗條撚到呀 死厹 去奶啦

女人紋身你著恤衫長裙都遮唔到嗎？

青年學院S3

之後

「港鐵」2019年港鐵技工/技術員 學徒計劃 又開始報名啦

紋左係前肢位置

咁你無前途了

ive工程唔易㗎

做金魚老又冇分有冇紋身嘅

鍾意小朋友即係想讀幼教？幼教都有好多學校有得讀 不過有紋身可能真係有影響 個紋身大唔大呀 如果真係想讀幼教，可能要搵方法整走紋身先
有你心想改變已經唔容易架啦

只可以講有心唔怕遲，報返Ive偽進先

我又唔建議讀幼教，宜家啊豬啊狗都讀都做
咁大競爭

如果肯定就去馬啦
上連登問盞比人話比人笑
有啲人真係會唔鐘意中學因為中學生做on9野多
又恰人又盛
家庭都可能係，風氣唔好

諗清楚自己目標，跟著去馬
即使得Ive 都會搵到飯食嘅
甚至可能更多

去考下牌 傍下身啦

呢個可能係社會問題
社會仲未接受到紋身
無計

我自己覺得有啲紋身真係幾靚 但自己無紋

讀書其實真係唔怕遲
但讀書真係好枯燥,因為你咁嘅情況年紀入番去係咪真係會搵到班係認真想讀書嘅朋友係有難度嘅,定只會群埋班番學等放學之後去柒嘅人
between都支持絲打你有想改變嘅想法嘅

搵到個男友咪得

紋身有乜做唔到？

有紋身有乜問題 就算大學生都有紋身